俾女朋友搞到腳都軟埋...

行左一日街 又要幫佢拎袋拎一袋袋佢買既野

辣殺

我係好男人

渣ga

你係小男人呀

太大男人先唔好

真男人應該成個袋車落佢塊面大叫：自己拎啦八婆

廢柴

我好愛我女朋友 淨係會喺床上面用碌鳩打佢面

打少d飛機做多d運動，咁下次就沒咁快軟架喇